[Youtuber]我正式宣佈美食作家王剛上位成功

只要條片開頭係有落刀畫面,就有幾百萬view加幾千個dislike

原來呢個世界真係咁多左膠Vegan

使撚你宣佈

人地上左位好耐
樓主啱啱放監

個重點唔係呢度

你並不代表我，屌你老母。

佢刀法堅係勁

條友 同 老鼠兄弟 搵好撚多錢